發現左政府唔敢提機場罷工

立即成立民間記者會

推

PUSH

煲大佢
國際金融中心
去國際

機場巴絲，我地繼續罷！
將訊息傳遍世界

Reddit 新聞

1

推爆上國際媒體

你懂的

相呢??????

Push

入機場

[全民公投] 七區集會一齊約定一個時間轉入機場